UTILISATEURS :
boolean checkPasswordUser(String Login, String mdp)
void addUser(String login, String mdp, String idClient)
String addClientID(String Nom,String Prenom,String Address, String Nationalite,String Naissance, String Mail, String Referant) => ID ou null
String getUserClientID(String username)

AFFICHAGE DES CHAMBRES : 
SI DATE SELECTIONNEE AVANT :
ResultSet getReservationPossible(String Categorie,String Type,String DateDebut, String DateFin) 
ResultSet getReservationPossiblesansType(String DateDebut, String DateFin)

SANS DATE SELECTIONNEE : 
ResultSet getChambresParCategorieType(String categorie, String type)
ResultSet GetAllChambres()


RESERVATION : 
String addReservation(String Client, String Chambre, String DateDebut, String DateFin, String Prix)


PAYER : 
ResultSet getReservation(String client) => pour recuperer une collection de reservation non payees par client
String CreateFacture(String Client, String Credit) => renvoie id facture
String PayReservation(String reservation, String facture)

